[道德撚、左膠黑色警告] 邊有人咁撚戇鳩, 有黑警臥底呢張皇牌都唔用, 乜鳩都主動攬撚哂上身

幾個月以黎一直都影到好多黑警、便衣著黑衫,
full gear (有d仲靚過普通文具), 著示威者裝束假扮示威者既證據,
有d帶頭搞事, 有d勸留, 有d開埋實彈, 有d玩埋火魔法, 有d出盡力裝修
偏偏「對左膠恨之入骨既連登仔」之中居然有人戇鳩到乜撚野都攬哂上身,
有事唔係第一時間質疑臥底,
居然第一時間「代前線道歉」

一黎你冇證冇據就屈自己友,
未問過前線就主動代人道歉,
格硬質自己友食死貓,
前線有口難言,
好難有人返黎開post 比證據講返單野唔係自己友做
變左冇撚得解釋

二黎你知唔知你呢句道歉即係等於光速割蓆, (不論示威者有冇做過)
第一時間劃清界線,
搶佔道德高地,
表示「我地有道德唔會做呢d野, 前線做錯左 我代佢道歉, 下次唔會」
咁樣係赤裸裸既出賣, 同幾年前班飯民、割蓆撚有乜撚野分別

如果我係黑警阿頭就即刻派一半兵力全力扮示威者搞事,
打砸搶燒, 無差別攻擊, 當街當巷強姦,
反正呢班道德潔癖既連登仔/左膠/打手全部都會問都唔問就攬哂上身
甚至有證據證明到黑警偽裝示威者搞事, 呢班人會全部當睇唔到, 即時潛哂水

link就唔貼了, 自己睇下熱門果幾個post, 出奇地多正評
維穩機器開始進化, 識得用返2014左膠既招數黎攻陷返2019既連登仔

推呀屌 唔要被道歉
要道歉就自己落場做完先道歉

第一時間認罪, 冇人會讚你叻仔
有都唔會多過兩秒
但你主動認罪, 之後就算有證據唔係你做, 都已經打唔甩,
你已經成功親手將一個暴徒既形象種左係大眾心入面

無間謀戰, 咁簡單既技巧都唔識,
學咩人玩文宣戰

手足邊有咁on9呀 好明顯你黑警做架啦

叫果啲撚屌自首啦

又話無大台

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

無撚錯

班人係根本有心帶風向既左膠嚟
只係會分化同批鬥自己人

一有人掉火魔法
一有人私了
一有人破壞野
第一時間衝出黎幫前線認罪
D人話佢唔好咁快認係自己友做就話你 分化, 想捉鬼

agger

出post果個有心帶風向，用個好靚好正義既門面引人落搭
入世未深既連登仔又中多次伏

不得不說對家既維穩機器個大腦真係相當強勁
立場飄少少都比佢陰到

第一時間搶住認班人一查就知係0 post狗acc

但係萬一有人唔自律
濫用黑警臥底嘅名義咁點

咁鍾意代人道歉
我都代黑警多謝連登仔幫手包底，我地D臥底穿哂煲都冇人追住黎屌，多謝哂大家

咁講又得唔得？

第2句之後加呢段, 成為一段完整既發言 (起碼讀3分鐘)：

「過去幾月警察多次作出針對性、主動攻擊記者及FA既行為,
包括多次刻意以大光燈、閃燈照射記者雙眼、拍攝器材,
以恐嚇、人牆、盾牌阻礙拍攝,
數十人圍困幾名記者, 無合理解釋下主動推撞、攻擊、搜查記者,
向無任何示威者、無威脅既記者群投擲、發射催淚彈,
甚至扯低其防毒面罩、向面部、眼睛近距離噴射催淚氣體,
我地嚴重懷疑呢D種種行為係警隊有意針對第四權既有組織有計劃恐怖襲擊,
對於警隊公然襲擊記者表示強烈譴責」

(可以講埋國際戰爭都唔會咁樣對記者, 可見香港警隊已經全面失控, 犯下既戰爭罪行比阿蓋達、ISIS更嚴重)

可以